電影推介 四月是你的謊言

覺得套戲都係傳統日本電影feel
套戲取景 色調 配樂都係突出之處（男主角算幾靚仔）
可能無睇過漫畫 覺得套戲都幾平淡 但就係最鍾意日本電影lee 種平淡 同埋套戲前半段講母親之情都幾好
係套戲可以感覺到淡淡嫁青春同戀愛
缺點係女主角唔靚同埋男主角好似愛得太遲or feel唔到有幾愛女主角
值得一睇 我見IMDb都有7.3分

賢人上年拍好多戲/劇 完全代入唔到嚟睇
btw 絲絲都唔靚？

絲絲係女主角？
廣瀨鈴做女主 我見黑黑地 個樣真係唔多靚

套套都係山崎賢人

譯名唔同 我地應該係講緊同一個人 我覺得佢其他造型好好多

電影唯一好過漫畫係冇禁多回你死老母個帶
不過電影冇左最尾公生果句

春天 就要來了
和你相遇的春天就要來了
再也沒有你的春天 就要來了

重點